\documentclass[dpr-maitrise,numerique,electrique]{udes-genie-demt}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\Titre{Patrons de conception pour l'intégration graduelle de mécanismes d'adaptation dans les interfaces graphiques}
\Auteur{Samuel}{Longchamps}
\Date{Juillet}{2016}
\Jury{Ruben Gonzalez-Rubio (directeur)\\Philippe Mabilleau\\Frédéric Mailhot}
\MotsCles{adaptation, patron, conception, logiciel, composant, interface, graphique}
\FichierResume{sections/resume}
\FichierLexique{sections/lexique}

\newcommand{\avgquantitativegain}{25\%~}
\newcommand{\codechangemax}{50\%~}

%\renewcommand{\cleardoublepage}{\clearpage} % Enlever les pages de garde

\begin{document}
  \input{sections/intro}
  \input{sections/etat_art/etat_art}
  \input{sections/problematique}
  \input{sections/approche}
  \input{sections/methodologie}
  \input{sections/conclusion}

% \appendix

\bibliography{../COP-MSC}{}

\end{document}
